痔瘡痛到仆街，求救

有咩飲食方法可以減輕痛楚....
利申我係痛到連野都唔想食

飲多d水最重要，要食菜但唔可以食太多，太多纖維痾果時好痛

唔好食熱氣野，辣野是基本，食多d蕉排便順暢d冇咁痛

平時我都有
但平時係完全冇感覺
但今日突然痛到仆街

痛到坐立不安
然後就直頭唔想食野

藥房買anusol ointment
外用

想問飲羅漢果水得唔得

用一晚即刻搞掂，萬寧屈臣都有

做手術割左佢

認真，搽藥膏時
用啲綿花，上滿啲藥膏
再推入屎眼入面
效果會好過就咁搽
唔洗膽心會拎唔返
因為你一痾屎佢就出返黎

利申，複合痔 10 年，堅持唔做手術

睇醫生都係開呢隻, 喏係藥房買過$38/盒, 如果樓主話痛到抽筋, 冇用, 要食消炎藥

買個呢隻水坐墊, 冇咁壓住個pat pat

睇醫生啦

多謝各位
我睇下有冇上面隻藥塞賣先

聽朝一早去旅行
唉

我試過, 呢隻無撚用. 用過幾盒除左止痕, 止痛外, 粒痔瘡無變化. 反而呢隻馬應龍真係好堅, 見粒痔瘡真係越縮越細 (有D女用黎縮眼袋 ). 華潤堂有但貴, 成 4x 支, 大陸買先10蚊支左右, 用兩星期開始會 feel 到粒野縮細左.

但我已經買左
試下先

塞左兩日，雖然冇咁痛 但感覺仲係好腫好脹

你應該係柯到屎眼突左出黎
腫到痛

柯完沖涼用手推返入去
就唔痛

醫生話呢世都係咁
嚴重先要做開刀手術....

以後食野要注意, 要令到便便軟身d, 唔好咁大力柯
唔係出血似女人M黎咁

利申: 做過來橡根扎小手術, 但無用, 札完忍唔到即柯

但佢係塞入去，行兩步路自己走番出黎
呢d情況係咪搵醫生割左佢好d

我明白果種痛
瞓喺床都痛到流眼淚，莫講話行路
唯有浸藥/塞藥/食止痛無限loop
要成個禮拜先至無咁痛
記得keep住食大量菜同生果

試下夜晚柯完沖涼
再塞返入去
洗乾淨d
先去訓
我去睇政府普通科
醫生開藥塞同藥膏
兩樣一齊用黎消腫
以後要好小心柯屎咪咁大力

真係好嚴重就割啦
好影響日常生活

去割啦

其實有左之後係咪冇得縮番到0?
即係永遠都會凸少少只係冇咁明顯?
不過唔痛就當好番咁解?？